<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

-<LanguageData>

<!-- Armorer Inspiration -->


<armorerInspiration_0.label>Rustnings inspiration</armorerInspiration_0.label>

<armorerInspiration_0.desc>En rustnings makare i en av dina bosättningar kontaktar dig. Han menar att han hade fått inspiration och vill ha silver från dig för att skapa rustningar åt ditt imperium. Han förklarar att han planerar att ge den till den för att vissa sin loyalitet till dig.</armorerInspiration_0.desc>

<armorerInspiration_1-1.label>Rustnings inspiration</armorerInspiration_1-1.label>

<armorerInspiration_1-1.desc>Rustnings makaren arbetar på sin gåva till dig...</armorerInspiration_1-1.desc>

<armorerInspiration_1-2.label>Rustnings Inspiration</armorerInspiration_1-2.label>

<armorerInspiration_1-2.desc>Rustnings makaren arbetar på sin gåva till dig...</armorerInspiration_1-2.desc>

<armorerInspiration_1-3.label>Rustnings Inspiration</armorerInspiration_1-3.label>

<armorerInspiration_1-3.desc>Rustnings makaren arbetar på sin gåva till dig...</armorerInspiration_1-3.desc>

<!-- Blacksmith Inspiration -->


<blacksmithInspiration_0.label>Smed Inspiration</blacksmithInspiration_0.label>

<blacksmithInspiration_0.desc>En smed i en av dina bosättningar kontaktar dig. Han menar att han hade fått inspiration och vill ha silver från dig för att skapa vapen för ditt imperium. Han förklarar att han planerar att ge den till den för att vissa sin loyalitet till dig.</blacksmithInspiration_0.desc>

<blacksmithInspiration_1-1.label>Smed Inspiration</blacksmithInspiration_1-1.label>

<blacksmithInspiration_1-1.desc>Smeden arbetar på din gåva...</blacksmithInspiration_1-1.desc>

<blacksmithInspiration_1-2.label>Smed Inspiration</blacksmithInspiration_1-2.label>

<blacksmithInspiration_1-2.desc>Smeden arbetar på din gåva...</blacksmithInspiration_1-2.desc>

<blacksmithInspiration_1-3.label>Smed Inspiration</blacksmithInspiration_1-3.label>

<blacksmithInspiration_1-3.desc>Smeden arbetar på din gåva...</blacksmithInspiration_1-3.desc>

<!-- Death In The Family-->


<deathInTheFamily.label>Död i familjen</deathInTheFamily.label>

<deathInTheFamily.desc>En viktig person och kontakt med din huvudstad i din bosättning har blivit avrättad. Visssa personer på gatan sprider myter om att det var du som avrättade personen. -4 glädje per dag.</deathInTheFamily.desc>
<!-- Dense Wildlife -->


<denseWildlife.label>Mycket vilda djur</denseWildlife.label>

<denseWildlife.desc>Det är väldigt många vilda djur i regionen. +1 Djur bas produktion.</denseWildlife.desc>

<!-- Drug Trade -->


<drugTrade_0.label>Drog handel</drugTrade_0.label>

<drugTrade_0.desc>En av dina bosättningar raporterar att det har varit en kraftig ökning av drog användning. Ledarna tror att en drog producent håller hus i närheten. De vill veta vad din åsikt om situationen är.</drugTrade_0.desc>

<drugTrade_1-1.label>Drog handel</drugTrade_1-1.label>

<drugTrade_1-1.desc>Investigerar drog handel...\n -10% basetax</drugTrade_1-1.desc>

<drugTrade_1-2.label>V</drugTrade_1-2.label>

<drugTrade_1-2.desc>Din bosättning kan vara beroende av droger, Men de verkar belåtna med sin verklighet. Du tvivlar på att du kommer att höra några klagomål i framtiden. \n -10% Bas beskattning, +25% Glädje, -25% Oroligheter.</drugTrade_1-2.desc>

<drugTrade_2-1.label>Drog handel</drugTrade_2-1.label>

<drugTrade_2-1.desc>Investigerar drog handel...\n -10% basetax</drugTrade_2-1.desc>

<drugTrade_2-2.label>Drog handel</drugTrade_2-2.label>

<drugTrade_2-2.desc>De myndigheter som du sickade ut för att hitta källand backom drog produktionen har inte hittat några spår. Lokala medborgare gillar inte allt kaos. Myndiheterna kommer att behöva ligga lågt ett litet tag... \n -10% Bas beskattning</drugTrade_2-2.desc>

<drugTrade_3-1.label>Drog handel</drugTrade_3-1.label>

<drugTrade_3-1.desc>The drug line has been incorporated into the settlement's official production. A random tithe of drugs will be delivered to you on a 5-day basis. -10% base tax.</drugTrade_3-1.desc>

<drugTrade_4-1.label>Drog handel</drugTrade_4-1.label>

<drugTrade_4-1.desc>Du har tagit emot en ny insamling av droger. Fortsätt produktionen eller sluta att producera droger?</drugTrade_4-1.desc>

<!-- Empty Mines -->


<emptyMines.label>Toma gruvor</emptyMines.label>

<emptyMines.desc>Den drabbade regionens(regionernas) gruvor har tömts. -1 Gruvdrigt bas produktion.</emptyMines.desc>

<!-- Expanded Forestry -->


<expandedForestry.label>Expanderad skogsbruk</expandedForestry.label>

<expandedForestry.desc>Några av dina bosättningar har expanderat sitt skogsbruk under veckan. +1 Bas plank produktion.</expandedForestry.desc>

<!-- Food Shortage -->


<foodShortage.label>Brist på mat</foodShortage.label>

<foodShortage.desc>Det är en kraftig brist på mat i de drabbade regionerna. -1 Bas mat produktion.</foodShortage.desc>

<!-- Food Surplus -->


<foodSurplus.label>Mat överskott</foodSurplus.label>

<foodSurplus.desc>En bra skörd har lett till ett överskott av mat i några av dina bosättningar. +1 Bas mat produktion.</foodSurplus.desc>

<!-- Forest Fire -->


<forestFire.label>En enorm skogsbrand</forestFire.label>

<forestFire.desc>Den drabbade regionen(regionerna) är drabbade av en skogsbrand som är ur kontroll. -1 Bas plank produktion.</forestFire.desc>

<!-- Independence Petitions -->


<independencePetitions.label>Begärning av frihet</independencePetitions.label>

<independencePetitions.desc>På grund av oroligheter i din faktion, En växande grupp av dina bosättningar har börjat inspireras av frihet. -5 loyalitet per dag. -5 Framgång per dag. +1 Oroligheter per dag.</independencePetitions.desc>

<!-- Local Militias Form -->


<localMilitiasForm.label>Lokal militär Form</localMilitiasForm.label>

<localMilitiasForm.desc> På grund av sämre moral så har medborgare börgat att forma militära orginisationer och vägrar att betala skatt. -5% Bas beskattning.</localMilitiasForm.desc>

<!-- Loyalty Parade -->


<loyaltyParade.label>Loyal parad</loyaltyParade.label>

<loyaltyParade.desc>Några av dina bosättningt i din faktion har en parad i din ära! +1 Loyalitet per dag. -2 Oroligheter per dag.</loyaltyParade.desc>

<!-- Missed Supply Delivery -->


<missedSupplyDelivery.label>Saknad Missad gods frakt</missedSupplyDelivery.label>

<missedSupplyDelivery.desc>Hantverkarna i den drabbade regionen(regionerna) Drabbas av brist av gods. -0.5 Vapen bas produktion -0.5 Klädes bas produktion.</missedSupplyDelivery.desc>

<!-- Moonlit Ritual -->


<moonlitRitual_0.label>en månljus ritual</moonlitRitual_0.label>

<moonlitRitual_0.desc>En av dina bosättningar raporterar att de ser skuma människor i skogen på natten. De sägs att de har på sig skuma kläder.</moonlitRitual_0.desc>

<moonlitRitual_1-1.label>en månljus ritual</moonlitRitual_1-1.label>

<moonlitRitual_1-1.desc>Någon har skickats iväg för att investigera...</moonlitRitual_1-1.desc>

<moonlitRitual_1-1.optionDescription>Du får uppgifter att en You receive news that an utredare har följt en person in i skogen. De raporterar tillbaka att de har sätt gruppen genomföra olika nästa rituella sake. Han brydde sig inte om att vara kvar och återvände.</moonlitRitual_1-1.optionDescription>

<moonlitRitual_2-1.label>en månljus ritual</moonlitRitual_2-1.label>

<moonlitRitual_2-1.desc>Investigerar vidare...</moonlitRitual_2-1.desc>

<moonlitRitual_2-1.optionDescription>Utredaren raporterar tillbacka att gruppen återvände igen. De genomförde samma aktiviteter som förra natten, däremot, efter att inte ha lämnat så ser utredaren att gruppen har tagit med sig en utsmyckad låda med religös-liknande symbåler. Utredaren smög närmare för att få en bättre sikt, men efter att ha stampat på ett dött löv så hörde gruppen honom. Utredaren flydde innan gruppen hittade honom.</moonlitRitual_2-1.optionDescription>

<moonlitRitual_2-2.label>en månljus ritual</moonlitRitual_2-2.label>

<moonlitRitual_2-2.desc>Du har valt att låta de vara.</moonlitRitual_2-2.desc>

<moonlitRitual_3-1.label>en månljus ritual</moonlitRitual_3-1.label>

<moonlitRitual_3-1.desc>Du har beordat investigationen att fortsätta...</moonlitRitual_3-1.desc>

<moonlitRitual_4-1.label>en månljus ritual</moonlitRitual_4-1.label>

<moonlitRitual_4-1.desc>Efter att inte har raporterat tillbaka, En sökning efter utredaren har genomförts. Han hittades död. Hans kropp hade blivit avklädd, det var ett hål i hans bröst, och hans skin hade blivit utskutren till religiösa symboler. Gruppen, vilka de nu, har inte setts till igen. Rädsla sprids till oss alla. \n Dessutom så har denna veckas skörd blivit förstörd... \n -2 Glädje per dag, -1 Mat bas produktion.</moonlitRitual_4-1.desc>

<moonlitRitual_3-2.label>en månljus ritual</moonlitRitual_3-2.label>

<moonlitRitual_3-2.desc>Du har beordat investigationen att fortsätta...</moonlitRitual_3-2.desc>

<moonlitRitual_4-2.label>en månljus ritual</moonlitRitual_4-2.label>

<moonlitRitual_4-2.desc>Utredaren raporterade tilbaka tidigt på morgonen, han såg ganska ovårdad ut. Däremot så var hans raport häpnadsveckande. De visste att han skulle komma den här gången och erbjöd honom att gå med i deras grupp. Som han förklarar så genomförde de en fruktbar ritual till deras gudar för hopp om en bättre skörd. Hur som helst så verkar det som att utredaren uppskattade det! \n +1 Mat bas produktion.</moonlitRitual_4-2.desc>

<moonlitRitual_3-3.label>en månljus ritual</moonlitRitual_3-3.label>

<moonlitRitual_3-3.desc>Den här veckans skörd verkar ha varit mycket bättre än normalt... +.5 Mat bas produktion.</moonlitRitual_3-3.desc>

<moonlitRitual_3-4.label>en månljus ritual</moonlitRitual_3-4.label>

<moonlitRitual_3-4.desc>Den här veckans skörd verkar ha varit mycket sämre än normalt... -.5 Mat bas produktion.</moonlitRitual_3-4.desc>

<!-- Settling Down -->


<settlingDown.label>Utökning</settlingDown.label>

<settlingDown.desc>Medborgarna av din faktion är just nu ovilliga att expandera. Dubbelt så dyrt att upprätta nya bosättningar.</settlingDown.desc>

<!-- Sparse Wildlife -->


<sparseWildlife.label>Gles djurliv</sparseWildlife.label>

<sparseWildlife.desc>Djurlivet i den drabbade regionen(regionerna) har i stort sätt försvunnit. -1 Djur bas produktion.</sparseWildlife.desc>

<!-- Struck Rich Ore Vein -->


<struckRichOreVein.label>Hittade värdefull metall deposition</struckRichOreVein.label>

<struckRichOreVein.desc>Några av dina bosättningar har lyckats hitta några värdefulla metall depositioner! +1 Bas gruv produktion.</struckRichOreVein.desc>

<!-- Unexpected Craftsmanship -->


<unexpectedCraftsmanship.label>Oförutsedd yrkesskicklighet</unexpectedCraftsmanship.label>

<unexpectedCraftsmanship.desc>Hantverkarna i din bosättning har arbetat ovanligt bra! +0.5 Vapen bas produktion och +0.5 Klädes bas produktion.</unexpectedCraftsmanship.desc>

<!-- Wanderlust -->


<wanderlust.label>Lust att resa</wanderlust.label>

<wanderlust.desc>Medborgarna i din faktion känner lust att dra ut på äventyr och besätta nytt land. Hälften så dyrt att bosätta.</wanderlust.desc>

<!-- Wounded Animal -->


<woundedAnimal_0.label>Skadat djur</woundedAnimal_0.label>

<woundedAnimal_0.desc>En bonde från en av dina bosettningar har tagit med sig ett underbart djur till din huvudstad. Han menade att den kom in i din stad och vägrade att lämna. Djuret ser ut att vara sjukligt och svag. Det ser ut som att det skulle kunna kolapsa när som helst...</woundedAnimal_0.desc>

<woundedAnimal_1-1.label>Skadat djur</woundedAnimal_1-1.label>

<woundedAnimal_1-1.desc>The animal remains calm. Your colonists guide it in without issue.</woundedAnimal_1-1.desc>

<woundedAnimal_1-2.label>Skadat djur</woundedAnimal_1-2.label>

<woundedAnimal_1-2.desc>När djuret styrs in så börjar den kämpa imot de som föröker leverera. Den blir snabbt mer och mer aggresiv och alla försök att lugna ner den misslyckas... Ett par av dina medborgare är kraftigt skadade eller till och med döda. Tuvär så kommer detta att försämra produktionen under en viss tid. Max arbetare -3 under fem dager.</woundedAnimal_1-2.desc>

<!-- Strange Discovery -->


<strangeDiscovery_0.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_0.label>

<strangeDiscovery_0.desc>Djupt in i gruvorna har en konstig närvaro känts och gruvarbetarna har slutat arbeta för att investigera.</strangeDiscovery_0.desc>

<strangeDiscovery_1-1.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_1-1.label>

<strangeDiscovery_1-1.desc>Dina gruvarbetare börjar investigera...</strangeDiscovery_1-1.desc>

<strangeDiscovery_1-2.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_1-2.label>

<strangeDiscovery_1-2.desc>Dina gruvarbetare börjar investigera...</strangeDiscovery_1-2.desc>

<strangeDiscovery_1-3.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_1-3.label>

<strangeDiscovery_1-3.desc>Dina gruvarbetare börjar investigera...</strangeDiscovery_1-3.desc>

<strangeDiscovery_2-1.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_2-1.label>

<strangeDiscovery_2-1.desc>Efter investigationen så hittade gruvarbetarna en enorm metall deposit! Någon ville bara att vi skulle hitta detta... \n +0.25 Bas gruv produktion. Du kommer att få en liten mängd metaller som dina gruvarbetare hittade.</strangeDiscovery_2-1.desc>

<strangeDiscovery_2-2.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_2-2.label>

<strangeDiscovery_2-2.desc>När dina gruvarbetare investigerade så hittade de en stor incestoid som attackerade! Som tur var så lyckades försvars gruppen som skickades med gruvarbetarna döda insekten innan några andra dog. En stor raport har satts upp för att investigera.</strangeDiscovery_2-2.desc>

<strangeDiscovery_2-3.label>Konstig upptäckt</strangeDiscovery_2-3.label>

<strangeDiscovery_2-3.desc>När dina gruvarbetare investigerade så hittade de en stor incestoid som attackerade! Några av dina gruvarbetare dog tuvär innan varelsen blev mördad. På grund av detta så har några arbetare vallt att stanna hemma på grund av den traumatiska händelsen. \n -3 Max arbetare</strangeDiscovery_2-3.desc>

</LanguageData>