<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

<!-- Armorer Inspiration -->
<armorerInspiration_0.label>Inspiration für Rüstungsschmiede</armorerInspiration_0.label>
<armorerInspiration_0.desc>Ein Rüstungsschmied aus einer deiner Siedlungen kontaktiert dich. Er erklärt, dass er von großer Inspiration beeindruckt war und bittet um Silber für Vorräte, um eine Rüstung zu schaffen, die Ihres Reiches würdig ist. Er plant, es Ihnen als Zeichen seiner Loyalität zu geben.</armorerInspiration_0.desc>


<armorerInspiration_1-1.label>Inspirierter Rüstungsschmied</armorerInspiration_1-1.label>
<armorerInspiration_1-1.desc>Der Rüstungsschmied arbeitet an deinem Geschenk...</armorerInspiration_1-1.desc>

<armorerInspiration_1-2.label>Inspirierter Rüstungsschmied</armorerInspiration_1-2.label>
<armorerInspiration_1-2.desc>Der Rüstungsschmied arbeitet an deinem Geschenk...</armorerInspiration_1-2.desc>

<armorerInspiration_1-3.label>Inspirierter Rüstungsschmied</armorerInspiration_1-3.label>
<armorerInspiration_1-3.desc>Der Rüstungsschmied arbeitet an deinem Geschenk...</armorerInspiration_1-3.desc>


<!-- Blacksmith Inspiration -->
<blacksmithInspiration_0.label>Inspiration für Waffenschmiede</blacksmithInspiration_0.label>
<blacksmithInspiration_0.desc>Ein Waffenschmied aus einer deiner Siedlungen kontaktiert dich. Er erklärt, dass er von großer Inspiration beeindruckt war und bittet um Silber für Vorräte, um Ihnen eine Waffe zu schaffen, die Ihres Reiches würdig ist. Er plant, es Ihnen als Zeichen seiner Loyalität zu geben.</blacksmithInspiration_0.desc>


<blacksmithInspiration_1-1.label>Inspirierter Waffenschmied</blacksmithInspiration_1-1.label>
<blacksmithInspiration_1-1.desc>Der Waffenschmied arbeitet an deinem Geschenk...</blacksmithInspiration_1-1.desc>

<blacksmithInspiration_1-2.label>Inspirierter Waffenschmied</blacksmithInspiration_1-2.label>
<blacksmithInspiration_1-2.desc>Der Waffenschmied arbeitet an deinem Geschenk...</blacksmithInspiration_1-2.desc>

<blacksmithInspiration_1-3.label>Inspirierter Waffenschmied</blacksmithInspiration_1-3.label>
<blacksmithInspiration_1-3.desc>Der Waffenschmied arbeitet an deinem Geschenk...</blacksmithInspiration_1-3.desc>


<!-- Death In The Family-->
<deathInTheFamily.label>Tod in der Familie</deathInTheFamily.label>
<deathInTheFamily.desc>Eine Person von hoher Bedeutung und mit Verbindung zu deinem Kapital in einer Siedlung wurde ermordet. Einige Leute auf den Straßen verbreiten, dass du es warst, der seinen Tod verursacht hat. -4 Moral pro Tag.</deathInTheFamily.desc>


<!-- Dense Wildlife -->
<denseWildlife.label>Dichtes Tiervorkommen</denseWildlife.label>
<denseWildlife.desc>Es gibt eine große Anzahl von Tieren in der Region. +1 Grundtierproduktion.</denseWildlife.desc>


<!-- Drug Trade -->
<drugTrade_0.label>Drogenhandel</drugTrade_0.label>
<drugTrade_0.desc>Eine deiner Siedlungen meldet einen massiven Anstieg des illegalen Drogenkonsums. Die Führung vermutet, dass sich ein Produzent in der Nähe niedergelassen hat. Sie bitten um dein Wort in dieser Angelegenheit.</drugTrade_0.desc>

<drugTrade_1-1.label>Drogenhandel</drugTrade_1-1.label>
<drugTrade_1-1.desc>Untersuchung des Drogenhandels ...\n -10% Grundsteuer</drugTrade_1-1.desc>

<drugTrade_1-2.label>Drogenhandel</drugTrade_1-2.label>
<drugTrade_1-2.desc>Deine Siedlung mag von Drogen abhängig sein, aber sie scheinen mit ihrer Realität zufrieden zu sein. Du bezweifelst, dass du bald Beschwerden hören wirst.\n -10% Grundsteuer, +25% Moralgewinn, -25% Unruheentstehung.</drugTrade_1-2.desc>

<drugTrade_2-1.label>Drogenhandel</drugTrade_2-1.label>
<drugTrade_2-1.desc>Untersuchung des Drogenhandels ...\n -10% Grundsteuer</drugTrade_2-1.desc>

<drugTrade_2-2.label>Drogenhandel</drugTrade_2-2.label>
<drugTrade_2-2.desc>Die Behörden die du angewiesen hast, die Quelle der Drogenproduktion zu finden haben nichts ergeben. Die Einheimischen sind mit den Umwälzungen unzufrieden. Die Ermittler müssen sich für eine kurze Zeit zurücklehnen ...\n -10% Grundsteuer</drugTrade_2-2.desc>

<drugTrade_3-1.label>Drogenhandel</drugTrade_3-1.label>
<drugTrade_3-1.desc>Die Drogenproduktion wurde in die offizielle Produktion der Siedlung aufgenommen. Ein zufälliger Zehnt der Drogen wird dir innerhalb von 5 Tagen zugestellt. -10% Grundsteuer.</drugTrade_3-1.desc>

<drugTrade_4-1.label>Drogenhandel</drugTrade_4-1.label>
<drugTrade_4-1.desc>Sie haben einen neuen Zehnt von Drogen erhalten. Produktion fortsetzen oder Anlage stilllegen?</drugTrade_4-1.desc>


<!-- Empty Mines -->
<emptyMines.label>Leere Minen</emptyMines.label>
<emptyMines.desc>Die betroffenen Regionen wurden von kargen Minen heimgesucht. -1 Grundbergbauproduktion.</emptyMines.desc>


<!-- Expanded Forestry -->
<expandedForestry.label>Erweiterte Forstwirtschaft</expandedForestry.label>
<expandedForestry.desc>Einige deiner Siedlungen haben diese Woche ihre Forstproduktion ausgeweitet. +1 Grundholzproduktion.</expandedForestry.desc>


<!-- Food Shortage -->
<foodShortage.label>Nahrungsmittelknappheit</foodShortage.label>
<foodShortage.desc>In den betroffenen Regionen herrscht eine weit verbreitete Nahrungsmittelknappheit. -1 Grundnahrungsproduktion.</foodShortage.desc>


<!-- Food Surplus -->
<foodSurplus.label>Nahrungsmittelüberschuss</foodSurplus.label>
<foodSurplus.desc>Großartige Ernten haben in einigen Siedlungen zu einem Nahrungsmittelüberschuss geführt. +1 Grundnahrungsproduktion.</foodSurplus.desc>


<!-- Forest Fire -->
<forestFire.label>Massiver Waldbrand</forestFire.label>
<forestFire.desc>In den betroffenen Regionen sind Waldbrände außer Kontrolle geraten. -1 Grundholzproduktion.</forestFire.desc>


<!-- Independence Petitions -->
<independencePetitions.label>Unabhängigkeits-Petitionen</independencePetitions.label>
<independencePetitions.desc>Due to unrest in your faction, a growing number of your towns have the idea of independence growing. -5 Loyalität pro Tag. -5 Wohlstand pro Tag. +1 Unruhe pro Tag.</independencePetitions.desc>


<!-- Local Militias Form -->
<localMilitiasForm.label>Lokale Milizen bilden sich</localMilitiasForm.label>
<localMilitiasForm.desc>Aufgrund der geringeren Loyalität beginnen die Bürger lokale Milizen zu bilden und weigern sich ihren Anteil an Steuern abzugeben. -5% Grundsteuerrate.</localMilitiasForm.desc>


<!-- Loyalty Parade -->
<loyaltyParade.label>Loyalitätsparade</loyaltyParade.label>
<loyaltyParade.desc>Einige der Siedlungen in deiner Fraktion veranstalten zu Ihren Ehren eine Parade! +1 Loyalität pro Tag. -2 Unruhe pro Tag.</loyaltyParade.desc>


<!-- Missed Supply Delivery -->
<missedSupplyDelivery.label>Verpasste Lieferung</missedSupplyDelivery.label>
<missedSupplyDelivery.desc>Die Handwerker in den betroffenen Regionen leiden unter mangelnder Versorgung. -0.5 Grundwaffenproduktion und -0.5 Grundkleidungsproduktion.</missedSupplyDelivery.desc>


<!-- Moonlit Ritual -->
<moonlitRitual_0.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_0.label>
<moonlitRitual_0.desc>Eine deiner Siedlungen berichtet, dass nachts seltsame Gestalten im Wald wanderten, sie werden als seltsame Wesen beschrieben.</moonlitRitual_0.desc>

<moonlitRitual_1-1.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_1-1.label>
<moonlitRitual_1-1.desc>Jemand wurde geschickt, um Nachforschungen anzustellen ...</moonlitRitual_1-1.desc>
<moonlitRitual_1-1.optionDescription>Du erhälst die Nachricht, dass ein Ermittler einer Person in den Wald gefolgt ist. Er berichtet wie die Gruppe eine Reihe von fast rituellen Handlungen durchführte. Da er sich nicht darum kümmerte, blieb er zurück.</moonlitRitual_1-1.optionDescription>

<moonlitRitual_2-1.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_2-1.label>
<moonlitRitual_2-1.desc>Weitere Untersuchungen ...</moonlitRitual_2-1.desc>
<moonlitRitual_2-1.optionDescription>Der Ermittler berichtet, dass die Gruppe wieder zurückgekehrt ist. Sie setzten die gleichen Aktivitäten wie in der Nacht zuvor fort. Nachdem er jedoch nicht gegangen war, stellte er fest, dass die Gruppe eine verzierte Truhe mit religiös aussehenden Symbolen hervorbrachte. Er trat näher, um besser sehen zu können aber nachdem er auf ein trockenes Blatt getreten war, hörte ihn die Gruppe. Er floh, bevor sie ihn finden konnten.</moonlitRitual_2-1.optionDescription>

<moonlitRitual_2-2.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_2-2.label>
<moonlitRitual_2-2.desc>Du hast beschlossen, die Gruppe zu verlassen.</moonlitRitual_2-2.desc>

<moonlitRitual_3-1.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_3-1.label>
<moonlitRitual_3-1.desc>Du hast angeordnet, die Untersuchung fortzusetzen...</moonlitRitual_3-1.desc>

<moonlitRitual_4-1.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_4-1.label>
<moonlitRitual_4-1.desc>Nachdem keine Rückmeldung erfolgt war, wurde eine Suche nach dem Ermittler durchgeführt. Er wurde tot aufgefunden. Sein Körper wurde abgestreift, seine Brusthöhle gespalten und seine Haut mit Runensymbolen verziert. Die Gruppe, wer auch immer sie waren, wurde nicht wieder gesehen. Angst befällt uns alle.\nZufälligerweise scheinen die Ernten dieser Woche verdorben zu sein ...\n -2 Moral pro Tag, -1 Nahrungsmittelproduktion.</moonlitRitual_4-1.desc>

<moonlitRitual_3-2.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_3-2.label>
<moonlitRitual_3-2.desc>Du hast angeordnet, die Untersuchung fortzusetzen...</moonlitRitual_3-2.desc>

<moonlitRitual_4-2.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_4-2.label>
<moonlitRitual_4-2.desc>Der Ermittler meldete sich am frühen Morgen zurück und sah ziemlich enttäuscht aus. Seine Geschichte sagt jedoch etwas anderes. Diesmal erwarteten sie ihn und gaben ihm eine Einladung, sich anzuschließen. Sie erklärten, dass sie ein Fruchtbarkeitsritual für ihre Göttin durchführen, um auf eine gute Ernte zu hoffen. Trotzdem scheint er sich zu amüsieren!\n +1 Grundnahrungsproduktion.</moonlitRitual_4-2.desc>

<moonlitRitual_3-3.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_3-3.label>
<moonlitRitual_3-3.desc>Die Ernten dieser Woche scheinen unnatürlich zahlreicher zu sein als gewöhnlich... +.5 Grundnahrungsproduktion.</moonlitRitual_3-3.desc>


<moonlitRitual_3-4.label>Ein Ritual bei Mondschein</moonlitRitual_3-4.label>
<moonlitRitual_3-4.desc>Die Ernten dieser Woche scheinen unnatürlich weniger reichlich als gewöhnlich zu sein... -.5 Grundnahrungsproduktion.</moonlitRitual_3-4.desc>


<!-- Settling Down -->
<settlingDown.label>Sich niederlassen</settlingDown.label>
<settlingDown.desc>Die Bürger deiner Fraktion zögern derzeit, zu expandieren. Ansiedlungskosten sind zur Zeit verdoppelt.</settlingDown.desc>


<!-- Sparse Wildlife -->
<sparseWildlife.label>Spärliches Tiervorkommen</sparseWildlife.label>
<sparseWildlife.desc>Die Wildtiere in den betroffenen Regionen sind so gut wie verschwunden. -1 Grundtierproduktion.</sparseWildlife.desc>


<!-- Struck Rich Ore Vein -->
<struckRichOreVein.label>Reiche Erzader</struckRichOreVein.label>
<struckRichOreVein.desc>Einige deiner Siedlungen haben das Glück gehabt, in ihren Minen Adern mit reichem Erz zu treffen! +1 Grundbergbauproduktion.</struckRichOreVein.desc>


<!-- Unexpected Craftsmanship -->
<unexpectedCraftsmanship.label>Unerwartete Handwerkskunst</unexpectedCraftsmanship.label>
<unexpectedCraftsmanship.desc>Die Handwerker in deinen Siedlungen haben ungewöhnlich gut gearbeitet! +0.5 Grundwaffenproduktion und +0.5 Grundkleidungsproduktion.</unexpectedCraftsmanship.desc>


<!-- Wanderlust -->
<wanderlust.label>Wanderlust</wanderlust.label>
<wanderlust.desc>Die Bürger Ihrer Fraktion wollen unbedingt auf die Straße und neue Gebiete besiedeln. Siedlungskosten halbiert.</wanderlust.desc>


<!-- Wounded Animal -->
<woundedAnimal_0.label>Verwundetes Tier</woundedAnimal_0.label>
<woundedAnimal_0.desc>Ein Bauer aus einer deiner Siedlungen hat ein verwundetes Tier in Ihre Hauptstadt gebracht. Er gibt an, dass es in ihre Stadt eingedrungen ist und sich weigern würde, sie zu verlassen. Das Tier sieht krank und nervös aus. Es sieht so aus, als könnte es jeden Moment Sterben ...</woundedAnimal_0.desc>

<woundedAnimal_1-1.label>Verwundetes Tier</woundedAnimal_1-1.label>
<woundedAnimal_1-1.desc>Das Tier bleibt ruhig. Ihre Kolonisten führen es ohne Probleme ein.</woundedAnimal_1-1.desc>

<woundedAnimal_1-2.label>Verwundetes Tier</woundedAnimal_1-2.label>
<woundedAnimal_1-2.desc>Als das Tier hineingeführt wird, beginnt es gegen die Siedler zu kämpfen, die es hineingetragen haben. Es wird schnell immer aggressiver und alle Versuche, es zu beruhigen, scheitern ... Mehrere Siedler sind schwer verletzt oder sterben. Leider wird dies die Produktion für einen bestimmten Zeitraum beeinträchtigen. Max Arbeiter -3 für 5 Tage.</woundedAnimal_1-2.desc>


<!-- Strange Discovery -->
<strangeDiscovery_0.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_0.label>
<strangeDiscovery_0.desc>Tief in den Minen war eine seltsame Präsenz zu spüren und die Bergleute haben aufgehört, daran zu arbeiten.</strangeDiscovery_0.desc>

<strangeDiscovery_1-1.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_1-1.label>
<strangeDiscovery_1-1.desc>Deine Bergleute beginnen diese Entdeckung zu untersuchen...</strangeDiscovery_1-1.desc>

<strangeDiscovery_1-2.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_1-2.label>
<strangeDiscovery_1-2.desc>Deine Bergleute beginnen diese Entdeckung zu untersuchen...</strangeDiscovery_1-2.desc>

<strangeDiscovery_1-3.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_1-3.label>
<strangeDiscovery_1-3.desc>Deine Bergleute beginnen diese Entdeckung zu untersuchen...</strangeDiscovery_1-3.desc>

<strangeDiscovery_2-1.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_2-1.label>
<strangeDiscovery_2-1.desc>Nach der Untersuchung fanden die Bergleute mehrere Erzadern, die alle zusammengeklumpt waren! Jemand muss uns wollte, dass wir diese ... finden. Sie erhalten eine kleine Gruppe von Erzen, die die Bergleute ausgegraben haben.\n+0,25 Grundbergbauproduktion</strangeDiscovery_2-1.desc>

<strangeDiscovery_2-2.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_2-2.label>
<strangeDiscovery_2-2.desc>Als deine Bergleute nachforschten, griff ein großer Insektoid an! Glücklicherweise wehrten die mit den Bergleuten entsandten Sicherheitskräfte die Kreatur ohne Verluste ab. Ein Bericht über das Ereignis wurde zur Untersuchung gesendet.</strangeDiscovery_2-2.desc>

<strangeDiscovery_2-3.label>Seltsame Entdeckung</strangeDiscovery_2-3.label>
<strangeDiscovery_2-3.desc>Als deine Bergleute nachforschten, griff ein großer Inzestoid an! Einige der Bergleute wurden getötet, bevor die Kreatur getötet wurde. Aus diesem Grund haben einige Arbeitnehmer beschlossen, nach dem traumatischen Ereignis zu Hause zu bleiben.\n -3 Max Arbeiter</strangeDiscovery_2-3.desc>





</LanguageData>